好心你地學識欣賞人地既熱血同努力

真係要為琴晚史篤城熱血守和曼城講句公道說話😼

曼城無咗施華真係垃圾

都出左半場啦